病咗要蒙面睇醫生

腸胃炎要睇醫生
肚痾作嘔好平常
同醫生講都唔多check
通常話你食錯野
然後就比藥你食
大家射波都識用
你唔係唔用呀？
For 怕事和理非